.. preface:


=======================================
Предисловие
=======================================

Данный документ не ставит своей целью сделать полный и дословный перевод `ArchiMate Specification <https://pubs.opengroup.org/architecture/archimate3-doc/index.html>`_ хоть во многом и опирается на структуру спецификации. 

Скорее это конспект по теме архитектурного проектирования в ArchiMate, в котором собрана вся необходимая информация для быстрого погружения в тему.

